{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023092576255/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[Golf] Boucle Zip-Up Hood Down Jumper - Beige"
    },
    "text": "KUHOブランドのFW23/KF3X38MF3Aは毛羽素材の家アップフヂジャンパーです。この製品はブクル素材の特徴的な質感を持っており、カジュアルなスタイルの短い機長に軽くても暖かく着用することができます。製品の小売ラインと裏にはグースダウン配色がポイントに適用されています。フードや全体シルエットはストリングで調整することができます。表地はアルパカ29%、ウール28%、モヘア22%、ナイロン21%で構成されていて、配色はのポリエステルの100%です。製品の裏地はのポリエステルの100%であり、充電測る産毛(ガチョウ)90%、羽毛の(ガチョウ)10%です。この製品は、ドライクリーニングのみ可能ながら、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしなければなりません。ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーにはアルミホイルを被せなければなりません。水にぬれたり汗がたくさん付いたら、耳炎、変色、脱色されることができ、速やかに洗濯しなければなりません。製品は横になって保管しなければならず、火気に近づけば、火が移りことがあるので、注意しなければなりません。また、ダウン製品の特性上、一部の毛が抜けるのは自然な現象で受け止めて使用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品はアルパカ29%、ウール28%、モヘア22%、ナイロン21%の素材で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的な質感は何ですか？",
            "answer": "この製品はブクル素材の特徴的な質感を持っています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなスタイルですか？",
            "answer": "この製品はカジュアルなスタイルの短い機長になっており、軽くても暖かく着用することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の小売ラインと裏には何がポイントになっていますか？",
            "answer": "この製品の小売ラインと裏にはグースダウン配色がポイントになっています。"
        },
        {
            "question": "この製品のフードや全体シルエットはどのように調整できますか？",
            "answer": "この製品のフードや全体シルエットはストリングで調整することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の裏地は何で構成されていますか？",
            "answer": "この製品の裏地はポリエステルの100%であり、充電測る産毛(ガチョウ)90%、羽毛の(ガチョウ)10%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようにクリーニングする必要がありますか？",
            "answer": "この製品はドライクリーニングのみ可能ですが、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。ボタンやアクセサリーにはアルミホイルを被せる必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は水にぬれたり汗が付いた場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "この製品が水にぬれたり汗がたくさん付いた場合は、耳炎、変色、脱色される可能性があるので、速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管方法はどうすればよいですか？",
            "answer": "この製品は横になって保管する必要があります。また、火気に近づけると火が移る可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような注意点がありますか？",
            "answer": "この製品はダウン製品の特性上、一部の毛が抜けることがありますが、これは自然な現象ですので、ご了承の上お使いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 536
    }
}